Quit唔Quit U 好

我accpet左中大既Master Offer，俾左成7萬蚊留位費 但我個時冇時間諗清楚，而家俾左咁貴錢我就諗係咪真係值 我個科其實去外國讀會好D，但我個時又覺得外國好貴 但又好似值得過留係香港讀 如果我quit其實最大問題都係要諗點同屋企交代姐 ，始終佢地係幫我俾錢

Quit

咩科

有錢仔
完。

讀完一年，成績好嘅。咪Transfer去外國讀。讀得唔好嘅，咪Quit囉。證明你唔適合讀呢科。亦都可以俾屋企人一個交待。

其實，Master好難讀咩？

我覺得易過Degree.....

又唔係難既只不過外國一樣價錢 但見識多D 香港教育太勞工化

你覺得你去外國讀書得到既野，價值大過7萬
就去馬啦